# devops-netology
Sarkisyan Aleksey


#Описание файла terraform/,gitignore
#первое - игнорирование всех файлов скрытого каталога ,terraform
#второе - игнорирование всех файлов с расширением .tfstate b файлов .tfstate., у которых вначале и в конце может быть что угодно
#далее - игнорирование файла crash.log, override.tf, override.tf.json, terraform.rc, файлов с расширением .tfvars
#так же игнорирование файлов override.tf, override.tf.json, но вначале может быть что угодно и _.
#последнее это игнорирование файлов  .terraformrc  и terraform.rc
